
                      Buena película motivadora y aleccionadora. Para entenderla en profundidad hay que situarse en el contexto que establece la película, la cual está basada en hechos reales, donde quien no se gradúa en el instituto tiene muchas opciones de tener un futuro oscuro. La lección básica consiste en entender que en la vida no todo vale, pues para llegar a ser alguien primero hay que formarse como persona, y antes de ser una estrella deportiva hay que adquirir la mayor cantidad de conocimientos posibles y sin saltarse las reglas por ser un deportista de élite, y que sin esfuerzo no sacrificio no hay éxito! Gran moraleja!
        
            